點先可以搵大錢？

如題，搵夠錢離開呢個鬼地方

庫房交比你睇住

可以試下做陽光工種，七萬蚊本，業務成功就有1000萬

去澳門行一轉

好Topic. 值得長Push.

我覺得以窮人嘅角度來講，最好嘅方法就係—一門技能。
第二個方法就係做網絡名人

中大 email

係全世界做男仔都係蝕底啲㗎喇
全世界只要你係女仔靚少少都可以好出名，賣相，賣身

睇你點睇啦，email 咁樣玩法會唔會偏左 d。

btw 靚少少

各花入各眼啦

做死一世打工仔 搵唔到咩大錢
網絡名人呢個真 估唔到可以每個月幾皮野被動收入

做老細

方法都寫曬喺法律書度

補習名師
明星
Youtuber
有新idea創業
賣身
賭
炒輪
分身家

做 popo，順便敗毒

呃人錢最好揾

當你—一門技能嗰陣你都有多少少選擇
例如你讀書好叻你可以去做補習名師，做到yy咁一年賺成億
如果你鋼琴好叻可以去教琴，之後開琴行
基本上你某一樣野做到好叻嗰陣你都可以自己試吓創業
唔一定再要幫人打工